怕唔怕今次嘅野貓式行動變成鳩嗚團？

當年佔旺俾人清場，有班市民自發想重新佔旺，但人數唔夠，日復一日嘅行動變咗做鳩嗚團
如果唔係搞到金鐘行政機關，搞其他地區林鄭真係睬你都有味，以逸待勞等你變得越嚟越少人變成鳩鳴團。下次行動都係集中返喺灣仔金鐘中環一帶比較好

好驚 但仲驚聽日見唔到佢哋四個

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

你見高鐵站出面啲水馬就知無做錯

但當然要夠人先得

所以今日一定要出

怕，咁樣搞其實難持續

我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

認同請分享